放射天團五堅情！娛百狼人殺 & 叮咚五堅情討論(233)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至四香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)
32. 2020.12.10 首夜被愛神抿爆 狼隊絕地一搏

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

#2
W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:
第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

高玩丫語錄 (歡迎投搞)

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。
暫時休業
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)
2021.01.13 (預言家死都唔跳，狼刀石像鬼）

私心置頂

第一次開post，私心置頂求其喺上個post搵咋

毒撚嚟留個名

唔該哂果果開post
一入黎見到大大嗰張笑左

Nplm

五堅九晉賴荒謬直播list
1. 九叔玩玩具槍射鏡頭
2. 九叔mv講解大師
3. 晉賴7千人水晶大會
4. 晉仔鼻毛直播
5. 賴妹3千人蟑會滅直播
6. 賴妹個半鐘老點言b執屋
7. 賴妹同肌肉型男成個鐘刮刮樂直播

nplm
呢個置頂係咪公開處刑緊大大 前任的理由

感激果果開po

毒撚丸嚟留名先

Nplm 粉絲濾鏡全開嘅表示咁樣先夠真
前任係因為條友走春又唔帶埋人去 明明大好機會

nplm

Nplm

初三

留名

今晚播鋒采go pro鏡頭
但其實播淘汰區嗰啲唔係會仲好睇咩

幾時先有返狼殺

呢個星期應該都唔會有
台灣過年係會搵啲舊野嚟播

好悶呀
又翻炒

呢集有咩特別？去搵番黎睇下先
成43分鐘咁長喎

我都記得 仲要等一個星期先有新片？

呢集係九叔代沁仔跳預嗰局

屋企人開咗cctvb，見到都市閒情玩緊娛百遊戲王鯉躍龍門

不過佢哋個窿開到好大，好易跳過

原來係個集 咁我比較想睇阿九同沁仔既長鏡頭
沁b勁多表情暗示佢跳個集呀嘛

都市閒情唔係都上左年紀既主持人點跳

可能聽日就播佢兩個鏡頭

我估係
舊年唔記得播咗幾多日
到佢地開工先至會有新片啦

有啲後生主持同嘉賓，
冇留心睇，淨係見到大王跳唔過

大王一把年紀仲跳

真係慘 ttb果然都係咁

當我地已經開始嫌棄娛百啲遊戲節目 tbb 先開始抄考隔離

玩很大有高玩荳

咁岩睇到卜心上大熱門打牌果集
幾好笑，估唔到奶共憲請民進黨上去，果段笑到痴線

真係夠晒煎熬

嗰時狼人殺都係啦 慢十拍跟風 最深刻係tbb d 玩家永遠都唔用藥救人 死都要留藥救預言家
玩極都係狼王板子

娛百都係一樣廢姐
初階阿瓦隆view 數都有15~20萬都唔繼續整好佢
依家狼殺view數咪又係得20~30萬

娛百以前起碼有啲效果啲人又好笑
Tbb 局局都好似新手咁都唔知睇緊咩

真預 狼王死都唔跳
女巫死都唔救

每一局都係亂投 希望投中狼人咁

卜心係咪未上過娛百玩阿瓦隆
製作組驚佢走心

怕佢出阿瓦隆貼臉大技

我有d印象 阿姐上帝視角仲要不停出聲左右大局

小吳youtube講同卜心同佢班fd打牌係世界級

tvb版可以亂插嘴已經夠膠

不過用娛百同tvb比只係五十步笑百步
娛百咪又係靠狀態抿身份，驗唔驗救唔救都無分別
做咗幾年嘅節目仲係零進步一樣咁可悲

youtube d人唔鍾意邏輯
你睇沁岳差唔多集集都有人留言串佢就知
製作組明顯唔睇ptt剩睇youtube

卜心經過一年時間成功將私下同幕前形象完全Mix 埋一齊 真係咁癲

會影唔到卜心

完全無睇過

笑死我
模仿三刀 變咗唐老鴨

佢都有模仿九澤 扮九叔「身邊～」嗰個假音幾似
扮澤仔rock 嗓扮到喉嚨痛

真係好似唐老鴨
有啲over咗 三刀都唔係唐老鴨派嘅

采

edan近半年每集都有睇狼人

九晉！！！！！
我澤喺被竇喊緊

龍哥啲鬚唔夠密做唔到遊民

澤仔

擺明呷醋所以玩嘢

佢留極都留唔到表兄弟咁喎

大三角
其實佢地三個都唔適合留鬚

係囉 老咗好多 變哂伯伯咁
可摸以比返可愛妹妹頭大大我睇

但我覺得佢依張相好man

好好笑

超遊 好想睇九伯搞成點
是要呼哈的節奏？unbelievable

笑死
大大心諗：幸福來得太突然

但佢冇細心諗下
就知龍龍係為咩而咁留

笑到我
龍哥傷大大好深

Cls 勁pk

真係好衰
又騎劫人地個po

主子澤玩弄感情可恥

喺人地個po放閃係佢地兩個既情趣

佢呢幾日真係得閒得濟毒撚澤

玩弄大大於股掌之中
雖然我係電燈泡但都不齒呢個行為

同不再屬於我入個沁b一樣 渣到不行

斷訊黨表示
其實龍女係想對大大表白/宣示主權 下面勁多留言問佢係咪醉咗
但大大不解風情
龍女唯有傲嬌咁話睇錯再搵09做擋箭牌

腦補太多
結論都係大大唔抵幫

今晚播九澤

1:05:20

竟然揀呢集

頭先去睇返呢集 其實幾好睇
不過食左澤仔個mvp
幾時再有咁精彩既大亂鬥局睇

呢兩集大亂鬥都好睇
大三角套衫好sharp好易認
等陣放工搭車 睇番尋晚嗰集先

幾時有正常娛百睇？

下個禮拜 好似係

又無新狼殺睇

好悶明明娛百有幾廿集存貨都唔照播

小編要放假呀

其實係個個台灣電視台都會新年休息
定係淨係八大先係咁

華視都無新野睇

今個禮拜all澤

終於到斷訊 仲爭皮蛋豆腐同澤賴

小編暗示話聽日係大三角

愚百終於識俾啲甜頭鋒蜜

大三角 yeah兩晚大大
唔知係咪播一齊做狼嗰集

想睇連坐三狼或者扮哂唔識嗰集

我都係諗緊連坐狼嗰集
扮唔識係邊集 唔記得添

人氣王封面嘟嘴咁得意

佢呢兩日都好多得意鏡頭

琴晚吐舌得意到

忍唔住係咁loop嗰幕

娛百做咩突然咁寵愛龍龍 好驚

可能見啲views每況愈下開始知知地驚
要靠推人氣王出黎救下

老實講呢啲是在哈囉唔係本命真係搵鬼睇咩
佢出其他人玩下手冇一百人睇

就算係本命都唔多想睇

但係同一篇文有 CTO

收負皮系列

依個我叫佢謝家軍
疊馬囉 英雄主義囉 洗板囉
合理化兼變相鼓勵謝家軍洗板嘅可愛行為
洗到其他嘉賓忍唔住出聲

我準備好收腐皮了

原來真係本命都唔多想睇睇咗1分鐘都冇就掰掰了

係呢 都唔知做乜9。。。

我尋晚真係睇晒有啲佩服自己

幾時有番新狼殺睇

連我都忍唔住覺得好可愛

係呀呢part cute頭先我有飛嚟睇
前任望佢個表情都好微妙

真係勁可愛
成個小朋友咁 同埋我諗起蠟筆小新

好可愛
成隻連鼠耳咁
呢個ig成日po佢隻耳

又聽唔到其他人講野咁唔知自己睇緊乜

頂 今晚又睇Gopro

聽晚電視播CTO啊
去到下星期先有新嘢睇

佢啲hashtag好煩

重點係塊鏡個倒影

左臉健身是怎樣啦

佢真係好煩
買到水晶未

完全冇留意到

咁都留意到好勁
倒影入埋鏡莫名好笑
不過幾佩服佢既自拍技術 影到好似有人幫佢揸機咁

前任忙住去玩唔得閒帶佢去買水晶

@22講完似就出現

摩擦力真強

果然唔係我一個人 佢地直頭氣場都好似
但紀董應該係我弟

斷訊黨視角：
大大同朋友出去海邊玩，剋海既龍哥冇得一齊玩水，掛住大大了唯有刷下存在感

閨蜜旅行團

笑咗

我覺得無論點睇 都好假

其實係咪又好似543嗰啲業配單元黎

淨係覺得尷尷的
一定唔係荳姐問題

講完連睇都唔想睇

擺明

係嗰套唔知乜乜鳥事
名都唔記得咗 淨係記得愚百都po咗唔少片宣傳套劇

原來又關呢套劇事
利申 無入去睇呢條預告

演很大 卜心同荳姐有咁熟咩

九叔

等睇荳姐演技

諗番起冇邀請生日會

放射天團vs地方婦女好期待

聽落卜心似係梧桐號股東之一

又鳩玩..？

個花絮都可以悶到咁
係前面好啲啲之外

第一句係最真心
同好多人一齊開

想問下今週係咪完全冇新既狼殺，我唔知有冇錯過

屌，上警局鳩玩 等俾人鬧 唔俾人鬧就到鋒蜜俾人黑
到底幾時先有好睇既上警局

冇呀
星期一先有

thx

小賴d新片真係好合時

呢個剪輯比近月娛百都好睇
好懷念

呢個真係好好笑
見證住九叔離cool 嘅路越嚟越遠

仲係賴妹用盡每個機會食豆腐嘅證據

終於有得睇

由話錄呢個陣容開始已經好期待

純討論下...
大家覺得放射天團同地方婦女如果各自要排高玩至低玩會點排？
或者十個人 mix 埋一齊都可以討論

後面都係靠賴媽媽同皮蛋搞吓笑先勉強叫睇埋
但係真係無想像中咁好睇

愚百突然間咁快上載星期一既局
放射天團 vs 地方婦女 10 人石守警長局

thumbnail 充滿語噥

同埋 43:05 長
終於唔係好似一月 D 局咁快完

終於係正常警長局長度

語噥呢排少左錄
期待

九賴澤婁晉
荳希心噥采
咁你會點排？

終於係正常長度既局
同埋係後面先開視角
重點係終於唔洗睇有孫生既警長局！

真係好耐無見語噥上愚百
好掛住佢

應該有好多存貨有語噥份
之前都好似見佢間唔中話上去愚百錄
不過愚百無播

但係見到語噥呢個 thumbnail
愚百真識吊人癮

大大要做反指標

大致同意你既排名
但希會唔會高過心？
感覺心近排退步左
但係希一樣好難睇到係人定狼
同埋邏輯輸出都始終好勁

采都唔係上得太少
近排語噥少 D
采可能真係最低排名個個
不過睇返舊少少既局
比較下其實采係有進步既

我一開始都唔係即刻 get 到 beans

同你大致一樣
但係應該會調轉澤婁
婁多 D 時候點中狼坑同埋幫到好人
係做狼衰 D
澤就感覺上太調皮
搞到成日亂玩同反而自亂陣腳

女玩家就一樣啦
心本來可以高 D
但係真係退步左

如果 10 個人一齊排會點排？

真係開心
嘉賓陣容吸引之外
個時長應該代表唔係垃圾局？
好耐無睇過高水平局...

好期待下
希望愚百唔好令我地失望

重點真係無孫生！
泡菜飯呢類上警長局真係浪費大家時間
但係少驚預告話澤仔唔記得自己警下所以無投票

又好似希好過心 可能噚日睇咗嗰個賴妹食豆腐回顧諗起心守演很大屈采先係守個集 采暫時冇咩令我好有記憶點發揮得好好嘅局？不過可能係我記性差

Beans 個荳字同荳姐嗰個一樣 好食呀嘛 聽落親切啲

我會排澤>婁因為澤人狼狀態統一啲實力又平均啲，婁人狼實力差太遠喇，我記憶中佢無乜邊集做狼係勁既
澤如果認真玩其實佢係可以盤得幾好，之前有幾集佢做平民都玩得唔錯
至於卜心，除左退步左之餘佢都係人狼實力無凱希咁平均，所以我會排凱希高過佢

10人一齊我諗我應該會係咁排
九荳希賴澤心婁噥晉采

婁做狼咪羅漢跳果集囉 雖然係好人7

卜心d決定始終係好d 幾時要爆幾時要鈎
只好好似成日無心機玩 同佢其他人咁問米

希感覺人狼合一 D
同埋打多 D 邏輯

翻查記錄
見到采四次攞 MVP
兩次女巫
我印象佢做女巫係幾好
但係真係話好突出又其實唔係

如果 10 人排
唔分地方婦女同放射天團
你會點排？

我揀九沁荳賴希澤心泫婁

咁講又好似真係澤 > 婁
婁雖然做好人好勁
但的確做狼真係麻麻
我都記得澤認真玩係幾好
尤其無樓剛既集數
見到澤會認真少少

的確凱希真係人狼合一 D
同埋人狼既邏輯都好難捉到 bug
所以其實真係幾犀利

10 人排名
賴同希、澤同心都可能有機會可以互換？
但係其他位置好同意

做咩踢咗大大出放射天團

唔係話唔分地方婦女同放射天團咩

我都想
同埋個個對泡菜飯太高容忍度
可唔可以真係搵人寸下
個個對佢太好
尤其 09

唔好意思令你誤會
我意思係用返放射天團同地方婦女 10 個人排
不過你個人選都幾好
但係好似少左得 9 個？

賴vs希 澤vs心
呢兩組我都諗左好耐應該點排
賴同希實力真係差不多 好難分高下
澤同心就如果都係睇返人狼平均實力既話
個人都係覺得澤會高分少少
卜心始終都係做狼勁啲 做好人反而普通
澤好多時做好人都盤得比較好啲

真係唔明點解佢地個個都咁錫住佢

九荳賴希澤心婁晉噥采

係喎得9個咁最尾擺番個晉先
九沁荳賴希澤心泫婁晉

希個棄票然後已經很明朗扣咗好多分
佢哋好多人做狼都鍾意棄票

認同呢個排名

啊

期待

哇！！
太好了

終於講出真心話

完娛突然有五堅報導

背景音樂就係九澤新歌
希望出圈

我無理解錯GE話係九澤將哩首歌改做中文版
Tarzan Boy

佢真係好煩

岩岩都想講

完娛可摸以放完整大大唱刻在出黎真係好好聽

佢呢排咩事明明九叔都返左黎啦

唔知仲以為係fans page 求翻牌嗰啲story

喂未睇你呢句 我以為係

澤賴

所以下一隻隱藏版小九係夜光版

我有少少後悔唔買左原版算

有啲恐怖喎

佢個下巴

拍完mv 繼續放肆

我個人都覺得賴希好難分
不過可能都會排希高少少
因為賴近排成日比人抿爆
希倒鈎好似真係難睇穿少少

澤心好似計平均實力真係澤好 D
同埋可能心始終近排退步太多
不過狼做得好好同埋抿牌都幾準
同埋仲有金馬級演技
所以都難分高下既

澤賴有愛到

仲有連慫狼局係乜又唔知
跟住成日上警長局但連警徽流都唔識

本身以為佢學沁b咁訓係度攤屍 點知嚇左嚇

個次真係傻咗
棄票搞到自己變焦點牌

但係雖然係咁
凱希大部分時間都好難分人狼
同埋倒鈎都好勁

所以應該好似我地上面講
係僅次荳荳既女高玩

越黎越鐘意澤賴 真係好有愛

好正勁鍾意

小三kebbi

澤賴是真愛

個標題寫 婁郡碩私下超暖心

查個毛個名

澤賴好感人

想講條片都唔少錯字
我一路睇一路做其他野都見到兩個
峰澤 各別

佢唔打凶澤好好嫁啦

09其實都跳得麻麻, 但爭牙澤一票........

九叔跳到好似狼

其實冇差一票 凱希上咗警冇得投票

九澤都玩得好差 09呢啲咩發言嚟 又係用狀態認預
牙澤呀 鳩玩請出去 好人狼人都玩死自己陣營

係喎, 2票vs 4票, 我參考左凱希發言
今晚再詳細睇....暫時覺得唔好睇,咁少人上警,查殺牌又唔投票

09個發言又查殺5又查殺9
佢又想玩D咩.....定係佢真係查左5, 抿到9 ?

無人講下個mv

甚麼意思

想點呀個結局

唔好亂認師父
小心好似邱鋒澤咁變基佬
好似係

復播第一集就9玩

係咪今晚?
乜原來農曆新年會停播咁耐
娛百好多特備賀年節目咩

咪得年三十同年初一有特備節目
跟住成個星期都冇新集數
電視重播叮咚二 YouTube就播GoPro鏡頭

CLS
重播叮咚2都做得出
不如學亞視播魚缸丫

台灣好多節目喺新年嗰陣都會停一個禮拜 不過係講緊一星期一集嗰D
而娛百算係停得耐嘅
上年YouTube新年都係播GoPro架 所以唔係出奇嘢

完全唔明
明明佢地冇嘢多, 就係多狼殺存貨

擺明覺得新年都冇人睇
所以廢時播 加上佢地又未返工

放啲類似0995嘅野上YouTube都好呃

凱希佢退水無投？點都唔夠票喎其實

咁如果佢係真預
唔退水爭警徽100%狼根本唔駛查

佢到底食錯咩藥

呢個新年佢受咩刺激

佢係咪俾小賴打開咗啲咩神秘開關

留言好多人問佢地幾時公開
雖然睇落真係幾襯

襯過斷訊
如果呢日來到我會喊住恭喜佢地 大大要幸福喔邊度可以搵到同大大一樣咁靚仔但係脾氣好啲嘅男朋友

雖然都真係幾襯
但冇理由大家/台灣網友既gaydar會錯嘅
同埋如果真係一齊，台灣啲媒體一單八卦/報道都冇……？

係囉一齊旅行又成日一齊出街都無新聞報 證明真係只係朋友

晉仔好似連緋聞都冇點傳過

佢拍乜野 好靚仔

想睇佢扮小賴

又變返金毛

咪扮咗小賴嘅
攻擊我的村莊

岩岩都諗緊佢係染返金定係甩到咁金

啡澤一去不復返

又漂返咁淺色
唔怕冇頭髮咩

應該未至於一下子甩到咁金掛..

定係舊㗎 鍾意啡髮
不過呢張順毛都好

唔係架 身上面果件係fengze 新衫

龍女可摸以再染銀色

仲諗product shot會唔會係早啲嘅時候拍定添
不過呢件衫襯金色頭多啲

聽晚應該好短

今晚個陣容你哋應該好滿意啦

冇237讚啦

差小7沁岳

雨濃啊雨濃

預告又fake

九叔似真預

腳酸

懶到出汁 上警都想坐低

晉澤采搞咩呀 唔投票？

咩料呀發你查殺你仲未定到阿九身份？！

偉晉采子一向低玩唔識玩成日棄票
鋒澤真係派膠 好人狼人都唔會唔投啦

難得真假預都幾平均
但係棄票

警長局唔投票即係幫狼玩...

唉 就咁搞壞一局

棄票很好玩左2年都仲係低玩

澤仔似石像

應該棄票直接標狼打，train到班友唔敢唔投票

狼坑2，5，9

講真 有冇可能89雙狼
9石像

有呀 發錯查殺嘅狼
9唔知邊個真預亂哂

鋒澤up咩

冇人聽鋒澤講野

9話10怕8驗........
佢心中到底邊個真預

又係石像

前最佳遺言家講緊咩

果然係石像鬼

Oh no 真係石像

end game

啊澤做石像鬼可摸以搵次報查驗

交牌了

引黎玩小賴時間

End game

永遠都係小賴

完啦 5嘅金水4號係守墓人

小賴好笑到

撿起來貼

9號幾時先做到石像鬼工作

又唔報

次次都唔報

佢幾時先明石守局佢點遺言扮好人都冇用

預告小賴即刻笑鋒澤玩崩
笑死

守墓心諗: 做咩9

所以鋒澤驗咗邊個

荳荳

邱鋒澤做石像鬼第三次亂玩累狼人輸

炎p都話想玩阿瓦隆
娛百醒未

今次阿澤一定比人鬧死
有幾個佢黑粉又會彈出嚟寸寸貢

本來都有幾個好人暈暈地, 應該都好睇, 哂鬼哂成堆高手同場

條友係咪唔會檢討自己

石守警長局諗住可以狼贏一次
無啦啦又搞啲咁嘅嘢
鋒澤唔想玩可唔可以唔好成日上嚟

利伸:預咗比呢度啲鋒蜜屌

你話第一次做石像唔報都話啊
第三次啊

其實阿賴明明都提左有守墓第2日可以報好壞
佢仲想點扮好人

係玩得衰
語噥小賴難得玩得咁好無俾人抿爆
俾佢累死

次次都想做最強遺言家囉

我都覺得語濃係有機會搶到警徽
好耐冇見過狼搶到
但都嬲鋒澤唔生性

利申半個鋒蜜

今集玩乜鳩

咪就係爭佢嗰一票囉
凱希之後都話咗佢啦

小賴點解咁好笑😂😂

陳零九今集真係好爆狼呀
#就算全世界與你為敵我都會企你個邊

講完望一望南仔

擺明依堆diss真係激嬲咗佢

南仔個錯愕驚青樣

有冇人可以提下佢
小賴語噥盡力了 賴妹最後都算有效果喇
凱希好好 講得好客氣 真係要打屁屁

0995 又摺埋左
連唯一可以review下既機會都冇埋

其實語噥算跳得幾好
係驗4但警徽流果陣又提起4差少少

唔投狼隊友真係好大敗筆
爭少少小賴就唔會被撕警徽
呢個陣容玩到咁一面倒，兩日end game 好難受

牙澤對佢仲有期望同喜愛
但玩成咁我真係唔收貨

仲有一開頭上警果陣查殺都唔想出澤仔

其實今集唔算一面倒架喇
好似so far十人石守都係殺狼人
反而今次語噥悍跳力度都夠高
仲差少少搶到警徽...

豪哥呢番說話真係幫佢轉移左好多視線
但護仔之外可唔可以順便教番下佢
佢唔教佢自己生存你係咪保佢成世呀

講一大段嘢去叫：大家不要再罵他了
真係痴撚線
咁唔捨得就以後就咪查啦

好大差別嗎...?
第一日出岩狼，第二晚毒岩狼，第二日再投埋最後一狼
本質都係殺狼人
小賴第二日無哂辯論空間

如果澤仔記得投票俾語噥搶到警徽狼隊就好打好多
澤仔信得過九叔配置就知九叔係狼發錯石像鬼查殺機會好少
而且就算九叔係狼，佢都要一定上票俾語噥先做得成反向金，所以真係大失誤

然後警下發言係咪應該求其拍個身份扮陰陽倒鈎

你澤又鳩玩咗一次

起碼狼隊差少少搶到警徽啦
之前幾次包括總冠好似都冇好人站錯邊

畀狼搶到警徽
第一日又未必出到鋒澤
仲隨時帶到風向
變咗出真預

yt勁多粉絲護航
換作第二個玩成咁一早俾人屌到飛起

2019年嘅佢有不停教佢點玩點玩架
不過人哋硬頸唔聽咁咪算囉

同埋你講得啱呀
陳零九直情想養佢成世架
紙袋都幫人拎 扭蛋幫人開
同人正式組隊mv錢滾石爸爸出
養佢嘅事蹟多不勝數

啱啱睇完
三刀講得佢好啱
無嘢補充

就係果少少，自己隊嘅一票
結果令到呢局水準無哂
變返本質3個輪次全部出岩毒岩狼人

阿九好窩心 比佢感動到
一開頭主動做效果氹佢笑
之後又幫佢講說話令佢唔好咁自責
代入返阿澤視角真係會愛死佢

你岩 佢都自己話唔結婚都可以養另一半一世
養多隻人形喵咁囉

龍哥初初又講到自己真係好鐘意狼殺
但佢仲冇心玩/學過職業怠倦陳零九

凱希：你都要打屁股

2個唔同方向
一個係玩到冇對手覺得悶
一個係玩成點都唔care

有無諗過一開始話鍾意玩狼殺只係一個煙幕

又突破盲腸 可能只係唔知係line點開口約人

人氣王啊

佢唔係唔care,只係佢無跟標準答案去玩
你估佢真係唔知跟九叔個套最標準咩
九叔都知佢唔肯跟先無再同佢講點玩點玩

次次認衰有咩用
下一次又繼續柒落去

多盲目fans就係咁
肯講真話嘅人會越嚟越少
因為會俾護主fans屌翻轉頭
然後就唔會有進步
因為無論玩成點
佢地都照單全收

老實講佢咁樣玩啦佢都係搞死娛百一分子
愈來愈唔專業

而家應該係話五堅都會比人屌
但龍女特別多人護航
雖然係有幾個ac長期人身攻擊佢
但其他話龍女玩得柒係冇講錯㗎喎

好似大大堆盲粉咁鬧返人轉頭

SOP
玩柒咗-> say sorry->繼續柒

don't ask me leh
I am not his mother
佢從來唔介意做戰靶呀嘛，無論節目定音樂上

I am who I am I dun fuckin care

啲真面目開始出哂嚟...

呢句真係一個好好咁唔接受其他意見嘅籍口

諗返好多大小事之後
我都覺得佢搞死緊自己音樂事業架
然後就祈求佢唔好搞死五堅同九澤
both都愈嚟愈唔專業

Cls
咁唔想佢出去 咁你咪查佢囉
查第二個都得嘅啫
心機九 心機九

Omg omg
同賴睇完戲
又唔想再睇戲 所以約人玩狼殺

點解09咁鐘意第一日查鋒澤?
相反鋒澤永遠唔會第一日查09

攻同受嘅分別

性格所然 唔會追佢原因都係咁...
五堅同九澤都要自求多福

逗佢好玩 再俾位自己出手氹番人

五堅都唔少潛在危機

呢個真，之前有統計09成日首驗澤仔 驗乜啫你都睇穿曬㗎啦
澤仔就調轉好少驗09

佢就係睇穿佢 所以要驗佢證明自己真係睇穿咗

諗咗一陣究竟九婁今日嗰個係咩動作
原來係閃電五連鞭
咁樣睇返呢一局都好耐之前錄喎

啱啱睇完今晚狼殺
難得呢個唔錯既陣容
竟然因為澤仔亂玩又搞到變殺狼人

語噥咁耐無玩
其實跳得好好
警長局少可真假預差唔多票
仲要語噥個對手係零九大神

小賴其實都講得好好
叫守墓人定讞澤仔身份嗰度
我真係差少少信左佢

奈何澤仔一個棄票行為拖累隊友
同埋依然唔明點解石像唔報查驗

已經抿爆一隻狼
廢事查多隻 留空間畀狼

睇返呢集係今年第一錄

今日要讚下語噥
自己主動幫手執塊淘汰區嘅板

哇好記性
見到九叔着呢一件hoodie 以為係好耐之前錄添

語噥今集呢個look好靚

我係女嘅都覺得佢勁靚 勁甜美 勁貼心

係 勁靚
抵佢做封面

走去執板好搞笑
語噥真係靚

+1 套衫好靚 好襯佢

好似謙卑咗 討好過上年好多
做狼都有進步

兩日前見到個封面已經好期待呢集
話晒真係好耐無見佢

果然越來越靚
同好似玩得好咗

最衰澤仔棄票

雨噥主動痴返塊板 加分加分

語噥的確無左以前嗰種藐嘴藐舌樣
同埋賽後見到語噥好似有檢討
問大家自己講成點同可以點進步

悍跳唔錯
無輸俾零九
奈何澤仔...

我都記得個集
自己小狼比人抿爆
自爆仲要講埋自己狼隊友出嚟
俾人插到死

不過語噥都偶有佳作
做愛神嗰次好印象深刻
剩番九澤兩個一狼一民
語噥揀啱仲做 MVP

同埋今日既表現可以加分

佢宣傳嗰2次真係唔知發生咩事
但今日加分

又係幾日無訓果類囉 見佢狂上節目 個個節目同一套衫

再咁鳩玩我可能真係嚟退坑不遠

無睇大半個月，加上上次最後播狼殺個禮拜啲垃圾
我覺得今日已經好好

係咪想迫觀眾棄坑 我都想棄了

可能你覺得好好個位係隔咗好耐終於有新一集狼殺？
但毋庸置疑今集係一大舊屎

我都係 有晉賴啲笑位笑下同九澤放閃我已經覺得唔錯好過1月堆垃圾
我真係易滿足

應該係

啱！同新年前嗰堆垃圾比
我收貨啦

0995係咪冇覆盤過石守局 鋒澤唔識玩石像鬼
印象中佢近幾次做親都唔知玩乜咁

果場3個唔係幾識玩都好睇過依家

石像鬼其實好難玩，要搵隊友之餘仲要扛搵位扛好人

其實都係 我覺得佢哋不如回歸OG 版
預女獵 三小狼 四民
層民三個就贏 等狼人搞熟啲基本扛推爭輪次先

仲要諗點令隊友認到自己

我玩咗咁耐 佢地要熟一早熟晒啦
根本有好多係有輪次concept但唔夠腦容量去計算

佢地基本都搞唔好 根本就無條件玩深嘅版
只係玩咗兩年幾仲要從基本野再嚟真係...

有無推介邊局石像鬼玩得好

Una係咪為數唔多報到查驗令狼隊贏嘅石像

石像鬼最後一狼可能會好打啲，印像中最近啲石守局石像鬼好似唔係第一個被推就係俾狼刀咗因為石像鬼冇視角會聊得似好人，石像鬼入生推局可能會好打啲。

果陣好似有得相認？

唔上警就有得認
但4神

仲要無得相認